（真人真事）少女鬼上身，男友好頭痕~

近期被身邊所發生的負面事情弄得心情低落，做什麼事都提不起勁，所以幾個月沒有發佈新的故事…

相信巴打、絲打們都沒什麼心情看我的靈異故事，因為在現實生活中，香港每天都發生比我的故事更靈異更荒誕的事，引證了我經常說的一句說話：

人絕對比鬼更為可怕！

言歸正傳，今次寫的都是一個真實個案，發生在一個月前…

手機鈴聲響起，是TG訊息的聲音，這陣子TG響起的都不會是什麼好事，盡是些近期香港的時事消息，看後會令人惋惜萬分、義憤填膺的不平事…

咦？！

今次發訊息的是個陌生人…

噢！原來是連登讀者的求助個案，情況大致如下：

阿成（化名）跟女友阿恩（化名）拍拖幾年，一直相處都相安無事，只是間中阿恩會發發脾氣，但近期發脾氣時會突然變得像另一個人，說話語氣和行為表現都會令他覺得好陌生，過一會後又回復正常，而她本人好像沒事發生過一樣，問她可記起剛才說過什麼做過什麼，她就顯得一臉惘然，完全不知情一樣。

阿成也拿她沒法，以為只是跟他開玩笑，撒撒嬌而已。

阿成在訊息中透露，阿恩經常見到一些只有她能見到的黑影和紅影，每次見到時都會好害怕，嚇得躲進他的懷中大哭，日積月累下，阿成開始覺得有點不妥，但對於靈異事情，他一竅不通，只能帶她去就近的廟宇拜神祈福、求籤問事，籤文大意都說她犯了陰，解籤師傅給她一些驅邪鎮宅符咒，但作用不大，情況依然持續。

阿成更提到，每次到她家中，他都會渾身不自在、頭皮發麻、沾寒沾冷，大熱天時也不用開冷氣，屋子裡會發出陣陣寒意…
聽過他的簡短敍述後，我覺得受惡靈騷擾的可能性極大，就約了他們2日後上我裝修中的道館見面詳談。

見面當日，與太太於駕車途中，她的師公突然降身，誦讀了一輪經文，然後就走了，我一臉疑惑，太太知我想問什麼就答道：“師公說我們會遇到麻煩的邪靈，提醒我們要小心處理。”
對於驅邪治鬼，我們是信心十足的，因為至今也未遇過降服不到的邪靈。
但今次師公竟然降身示警，令我們都不期然的緊張起來…

在道館中接到阿成來電：“師傅，我在門口了，請開門…”

我打開門，空無一人，道：“你們到了哪？我見不到你們啊！”

阿成：“我探頭看到裡面有「阿dee師公」像（果然是粉絲），應該沒錯了吧？”

我帶點無奈笑道：“我的道館仍在裝修中，沒有安放任何神像，你們找錯地方了…”

阿成有點錯愕連忙道：“我們找錯地方了，你稍等，盡快過來…”

隔了約十多分鐘，阿成氣急敗壞的站在我面前，客套了幾句就入正題。

阿恩進入道館後，我一直留意著她，她短頭髮、個子細小，進來後沒有出過半句說話，且一直眼神閃縮的在迴避我和太太的目光…

這種行為我們見過不少，十個邪靈附身者有九個對著我們都有這種表現，再當我認真看到她的氣息後，已經絕對肯定她被邪靈附身，因為她的額頭、眼袋和太陽穴皆泛出灰黑之氣，經驗告訴我，她極有可能在稍後的驅邪儀式中失去常性，邪靈會被我們的法牽引出來，全面佔據她的肉身和理智。

正當我在盤算如何對付這只惡靈之際，太太竟突然在她的背後出手，右掌按著她的頭就發起功來，阿恩隨即淒厲地尖叫，對太太的突襲顯得很是憤怒，雙手不停的亂抓作出反抗，腳就不停的踢向書桌下的不鏽鋼護檔，發出震耳欲聾“嘭嘭”的金屬交碰聲音。

師傅新故

呢期無心機寫，可能無人有心機睇

呢排香港實在發生太多事

都唔係咩開心嘢啦

讀者Lm

新讀者 留名

支持師傅

你個名好吸引

多謝支持

得閒睇返前嗰啲捧下場

Lm

收到 邊睇邊等

光復香港 時代革命

上嚟我度睇下啦

47歲了，我想分享下我18歲時撞鬼既一次經歷

47歲了，我想分享下我18歲時撞鬼既一次經歷(2)

比鬼上咗身三十年，估唔到我依家係做驅鬼

巴打防空洞靈探瀨嘢：“出事㗎嘛！”

我有善用起底我意思係我會一邊睇舊故 一邊等新故
多謝你先

多謝支持，跟次序睇會易明啲…

故事主角睇到的話可以講下當時情況…

忠實讀者留名支持！

難怪個名咁熟口面啦

師傅新故 留名 支持

留名

多謝哂

有新故~繼續支持！

多謝

支持新post

其實好多謝師傅唔嫌我煩左佢一段時間，因為好多野你未見過唔代表冇，好好彩帶左女朋友去搵師傅，好多時做法事既情節真係同電影差唔多，好彩係我女朋友都大步濫過左，面色都正常返晒，最少出去過夜都唔會再見到果d野，個人又活潑返

我依家先知你AC

題外話師母真係仙女feel我女朋友好中意師母

得一張相

哇屌 今次終於有相

btw想問下係咪有啲人陽氣天生好勁 點都唔會撞到污糟野?

第一次見呢個場面預弟覺得十分驚驚

易招陰只係小眾人…

啫係大部份人都唔會預到?
班鬼會唔會驚咗我呢啲又陽光又勇武既手足?

Lm~~~~~

啲鬼見到你就淆啦！

謝謝

快啲出文啦

點解我無啦啦科勞咗你

鬼揞眼

等你得閒再黎探下你

你得閒先啦

Cd-rom 上水留名
好鍾意睇胡師傅寫既故

開心到成晚瞓唔著

等到了 感謝師傅 有故事睇下分下心係件好事

咁就睇多幾次分下心

嘩！！勁呀

仙氣滿瀉

咁快就無文

通常鬼上身會有d 咩徴狀？

係咪真架？

今晚出多啲啦~

文中有提到…下次驅邪搵你揸機拍低

堅過馬騮lin

可以講我親眼見，只能講你見過就會知

呢位巴打就係故事中嘅阿成

Big push

師傅起邪念 會失晒功力架！！！！
妖女速走！

謝

尖叫聲和金屬撞擊之聲響遍整幢工業大廈，我本能地想將嘈音降低免被投訴，竟硬生生將她連人帶椅抬到壇前正中央，不讓她的腳繼續踢出巨響，期間太太的手沒有離開過她的頭。

她一直在尖叫著，叫聲令人毛骨悚然，驅邪我做過不少，但數最厭惡聲音，一定是眼前的這位阿恩。

我在桌前用火化符之際，突然身後有個黑影走近，我回頭一望，原來是阿成，他臉色發白，口震震的道：“師傅…我真的好驚…可唔可以站在你身後壯膽…？”

我微笑回他：“當然可以，沒什麼的，我太太正用內氣燃燒那邪靈，它感到痛苦才會大叫，稍後就會好一點…”

我試圖安撫被眼前景象嚇怕的阿成…

太太和邪靈在纏鬥中，驅邪咒和尖叫聲在壇前迴旋著，邪靈被我太太的力量壓制，不能再像剛才一樣作出大力反抗，只能做著些自殘的動作，不停用指甲抓自己的手臂畫出多條深深的血痕…

阿成見狀大為心痛，竟大起膽子走近她，將她自殘的動作盡量壓止，免她受皮肉之苦。

我當時心想道館是否應該添置一些精神病患者常用的束縛衣，限制被邪靈附身之人的活動能力。

我曾經見過被邪靈附身的人被粗大索帶鎖著拇指，他可以不費吹灰之力就將索帶掙脫，邪靈的蠻力是十分驚人，一般常理是不能解釋的。

驅邪過程仍然僵持不下，阿恩時而掙扎反抗，時而大哭大叫，偶爾又會好像回復常性跟我們對話，但阿成說那個跟我們對話的絕不是阿恩，他們一起生活4年，對她的行為、談吐、性格瞭如指掌，我和太太當然相信阿成的判斷，鬼話連篇是邪靈的特性，論說謊的能力，邪靈絕不會比當權者遜色。

這時太太已發功近半小時，需要回氣休息，她收掌後，阿恩仍迷迷糊糊的在傻笑，做著一些沒意義的舉動和聲音，有時又會說一些我們聽不懂的語言，這種情況我和太太見過不少，被邪靈深層佔據就會是這個樣子，看來今次真的會大耗時間和真氣。

阿恩突然發出詭異的人聲，那是一把10歲左右小女孩的聲音，向著阿成援援揮手招徠的道：“你過嚟啦…你過嚟啦…”

留名支持！

阿成眼有疑惑望向我們，太太搖頭示意他別過去，他點著頭再問道：“那我可以用罵它嗎？”

我和太太點了點頭，示意他可以…

阿成在十多呎外破口大罵：“我過你LM！我唔怕你㗎！DLKH，點解要搞我女友…！?”

D和H的罵個不停…

邪靈怪叫一聲，將阿成的謾罵聲壓下，陰聲的道：“你搞我時好溫柔㗎…你搞我時對我好好㗎…”

阿成有點尷尬，沒有作聲，那邪靈又重覆叫他過去，又說著些只有他們倆才知的事情。

阿成一臉疑問向著我道：“師傅，它為什麼會知道我們的往事？”

我回答道：“它應該跟著你女友一段很長的時間，已近為一體，近年發生過的事它當然清楚，而且我相信它已有閱讀你女友深層記憶的能力，跟它糾纏的時間越久就越難清除，現時的情況已頗為嚴重，它可以隨時短暫奪舍（搶奪肉身話事權），要不是你女友年青，仍有抗衡的意志，不然它極可能命你女友跳樓跳橋，一命嗚呼了…！”

阿成一臉驚訝道：“現在應該怎樣？”

我拍拍他的膊頭：“放心啦，這種情況仍是有救，我們會盡力幫她的，在師公的大能之下，這種級數的邪靈作不出什麼惡來！”

我和太太輪流發功，情況開始受控，期間阿恩出現多個意識，有狗吠聲、男人聲、女人聲…但出現次數最多的仍是那個小女孩，有時甚至出現幾把聲音互相交談，對談內容大致如下：

女孩：“大王，不要走啊，你留低我不顧啦？”

男聲：“我要走啦，我去上路了…”

女孩帶著哭音：“不要走…嗚嗚…不要走…嗚嗚…”

老人聲音：“我走了，你一起走啦…”

女孩：“我不走！我不走！嗚嗚…我不走！”

接著又變了狗叫聲，不停的汪汪叫…

阿成、太太和我相視苦笑，完全不明白對話內容是什麼意思。

當時還有一些對話，但太零碎，我已記不起了…

儀式大約進行了兩個多小時，情況開始有點好轉，阿恩的自我意識已奪回7-8成，可以跟我們對話，對於被邪靈騎劫期間所發生的事，她沒有什麼印象。

阿成將剛才發生的事簡單敍述給她知道，她瞠目結舌，好像不太接受自己被邪靈附體…

阿恩一臉疲憊說道：“我想去洗手間。”

洗手間在外面，新來的人未必知道位置所在，太太就帶著她一起步行過去，步行期間發生了一段小插曲令太太很不安，她在事後才告知我。

師傅你好啊

你就好似沙漠中嘅水，等咗成日終於有你開口…

師傅，今晚重有冇？

多謝支持，不過今晚無文出了…

支持

睇落好似好多隻喺阿恩身體裡面咁

開住追故模式等你～～

水多易招陰是事實。
治標可以袋五雷符，治本要學法，最少要修練完成“金光護身印”。

無記錯的話，她當時身體內有4-5個邪靈加一隻狗靈（阿恩養嘅狗）

好正呀

多謝，有冇睇舊故呀？

聽日追 廢中要訓啦 返工釣魚釣到就黎比人炒

我都係廢中

more

呢句應該我同返師傅講就真，等到師傅出故等到我頭髮都白了

今晚出文

你太誇啦…
不過今個故事可能寫得唔夠好，反應麻麻…我要閉關檢討…

push

cdrom lm

謝推

強力一推

謝力推

Push

好嘢！

推！好中意睇師傅既文

推

謝支持

就到夜晚啦

夜晚先有feel

往洗手間途中，只得阿恩和我太太，小女孩的聲音突然從阿恩口中發出道：“為什麼你要做架樑？我要弄死她！為什麼你要阻我？”

一時間我太太不知如何回答，它又繼續狠狠的道：“你再幫她的話，我會一生一世纏著你，搞到你永無寧日！”

太太故作鎮定並沒有回應它。

其實她聽完這句恐嚇說話後是有點怯的，平時驅鬼治邪都是師公的力量和旨意，當然會心雄膽壯、信心十足，但現在沒有僮身的她，就只是個普通女性，和常人無異，突然被這只極麻煩和詭異的小女鬼恐嚇，她內心當然有點忐忑不安…

兩人單獨相處的時間，小女鬼不停的跟我太太聊天，講述她上了阿恩身體已經多年，期間又引了很多邪靈過來佔據阿恩身體，更說高峰時有多達十多只在她體內，但剛才的法事已把其他邪靈驅走，現只有它一個仍留下。

太太問它為何不肯走，它回答要取阿恩的命，一定要她死云云，看來仇恨頗深…

阿恩這種深層次邪靈入體不是一時三刻能清除，我估計要3-5次法事才能完成，所以我開了2支符水給阿恩飲用，繼續鎮壓她體內的邪靈。

阿成臨走前還半信半疑的問道：“師傅，回家真的安全嗎？在家中它又走出來怎麼辦？”

正呀喂 又返黎同師傅打招呼

好期待講去洗手間個時發生咗咩事

一留完言就有文

出快啲啦

好精彩！

摩牙摩牙

新讀者lm

我回答道：“沒事的，符水有鎮壓它的作用，它想出來時就飲幾口符水。你們也要早點回家休息，沒必要的話這段期間盡量少出夜街，不要到多陰靈聚集的地方，如殯儀館、醫院、荒山野嶺等等…”

“另外對付邪靈最佳的方法就是強化自己，令自己的精氣神暢旺，多做運動強健身體，不要老是宅在家中打機、上網，要做個有活力有氣魄的年青人！”

“阿恩的情況最少要來3-5次，稍後可能會在家再發作，但不要害怕，在師公的神力下，它什麼都做不了，可以絕對的放心。”

阿成和阿恩點著頭表示明白，道謝過後就離開道館回家。

我和太太在回家的路上討論這案件，她在這個時候才告知我往洗手間途中被女鬼恐嚇的事，我聽後有點憤怒，小女鬼竟然在我不在的時候向我太太作出挑釁，她更說心情至今尚未能平伏，那把可惡的聲音仍在腦海中盤旋…

到了晚上12點多，如我預期一樣，阿成打電話過來，說它又現身並跟他說了一些恐怖的說話…

咁要睇返之前啲po啦…

身體健康真係好重要無論做野又好玩樂又好

磨牙！！！

點知個隻係呀恩隻狗
同埋點解隻狗唔走？

因為涉及別人問題，我唔太方便詳細交代，所以內文帶過就算…

好有興趣想知多啲關於狗靈嘅事呀！師傅可唔可以講解多啲？

師博未出曬文姐，出曬就會有多啲人黎睇

即出

阿成的聲線帶點慌張的道：“師傅！它又出現了…說阿恩過不了今晚…要帶她走…要令她跳樓呀！你要救阿恩呀！”

我：“阿恩現時怎樣？在做什麼？”

阿成：“在床上呆呆滯滯、自言自語…”

我：“這情況是正常的，她體內有兩個意識在鬥爭著，要阿恩喝多點符水，保持清醒，不要再被它完全控制！”

阿成：“知道，師傅…但如果今晚真的跳樓怎麼辦…？”

我：“它上了阿恩身體多年，一直都想她死，但它做到嗎？做到的話一早做啦，怎會等到我出手才去做？”

“阿恩本身有一定的自我意識，外來命令過了底線，大腦會作出保護，抗拒這種自毀命令，除非被上身者意識極度模糊或根本有尋死的意向，才會被邪靈有機可乘…”

阿成：“但我仍然好害怕今晚有事發生，師傅可有什麼辦法幫助她？”

我想了想答道：“我現在飛道符給她吧！給我她的全名，出生日期和正確地址。”

掛線後，我根據阿成發給我的資料，在書桌上寫了一道符給她並在當晚火化向神明稟報。

什麼是飛符？

飛符是茅山派的一個隔空指令，在符紙寫上事主的名字和詳細資料，用道法派遣天兵神將去執行保護命令，防範不測的事發生。這法屬於短暫性的，於法師未能親身到達現場或作遠距離行法時用。

我曾經試過有位空中小姐朋友於歐洲工幹期間在某酒店撞鬼，嚇得她們奪門而逃，但礙於工作關係，未能轉房和離開崗位，在無計可施下致電找我，於是我用了飛符這道法幫她解困，她們回房後再見不到那只鬼魂，匆匆梳洗後就上床休息，說也奇怪，兩人一覺就睡到天明，沒有怪事發生，能夠應付餘下繁忙的飛行工作。回港後她馬上找我，看氣息並沒有沾上陰氣，但為了令她安心工作，就寫了道驅邪治鬼的五雷符給她防身，從此她在外地工作期間都沒有再遇過靈異的事。

請教一下 飛符唔準會唔會有人誤中副車？

飛符屬保護性質，攞哂正確資料先做。

有時狗靈會上人身，會做出狗嘅行為和舉動，但通常較靜態，好少作出攻擊和亂叫亂吠。狗靈會較人類靈體易驅除，可能狗嘅性格溫馴。

講真 你環觀下講故台 都唔係好多正評ge posts
呢個時勢 個個都心不在故呢 不過真係多謝師父你又出故

預咗反應係咁，不過預咗還預咗，到面對時又真係有啲灰

個個出哂去啫

要支持下班後生！

第二天下午，阿成和阿恩又一起到來做驅邪儀式，太太因為有正職在身，未有參與法事。

阿成：“師傅，昨晚飛符後，她就安靜下來，睡得好安寧，今早她也沒有發作。”

我望著阿成身邊沒精打采的阿恩，說道：“她的陰氣還沒清除，它還在…”

阿成顯得有點無奈。

驅邪儀式開始，同樣地一落掌那該死的小女鬼又即時現身…

在我發功期間，它不停的喃喃自語，有時唱著一些我從沒聽過，像是童謠般的歌曲，但嗓音盡是淒冷可憐的感覺，聽後會令人厭惡和心情極度低落。

這次跟我平時的驅邪儀式有著極大的差別，平時我行法時，邪靈會大喊大叫，要我收手別再燒它，求饒聲不絕於耳，但今次它竟然由始至終都是冷冷的哼著歌，沒有半分痛苦表情…

我收掌後，阿恩即時回復神智，對剛才發生的事一無所知。

阿成問道：“師傅，它好像什麼事都沒有，完全不怕你的法啊…怎麼辦？”

我信心十足的答他：“今天才是第二天儀式，做多幾天法事就會好轉。”

阿成聽後沒有異議，聊了一會就帶著阿恩離開道館。

但結果出乎我意料之外…

連續4天的法事，它都一如以往的在哼著那只冷冷的童謠，完全沒有放我在眼內，我有我發功，它有它哼歌，偶爾又會怪叫一聲壯大聲威，旁人看在眼裡，好像我拿它沒法，就連阿成都開始質疑成效…
在其中一次法事中，阿成更說聽到它喃喃的道：“這些對我完全無效！”

我自己也開始有點動搖，過程中我有遺漏嗎？寫錯符咒了嗎？

咁難攪嘅個案 一個月搞得掂嗎？

好睇

點解佢完全冇事?

等睇大結局啦

我都想知…

想問神明對近排香港事件有咩睇法?係唔係靈界唔會理人間發生事件?

呢個故應該好快完

師傅有無遇過玩古玩中邪嘅客人？

點解咁講

睇師傅出故 可以暫時抽離 多謝你

玩古玉中邪有遇過，玩陰牌瀨嘢最多…

喺神眼中只係一粒沙塵…

呢個故事真係好快完，短篇故事

幫你抽離下

文呢

師傅

我有時搭緊lift係走廊會突然望住人地屋企門邊

但係咩都冇
係咪

唔明

明明人地屋企門口冇人
但係我就會好自然咁望過去

咁好難講㗎喎，你習慣咗啩？

點講好
好似係街俾女望
你會feel到個目光

不過撞鬼係好抽象嘅事

但係咩都冇
我通常都會望多幾次嗰個位

我之前試過整爛有佛像嘅牌
過一陣就淥親隻手
係咁岩定點

有需要就上嚟我度攞道符防下身啦

多謝 你好好心
我諗做多啲運動都ok啦

仲未瞓嘅你

啱，強化自己最重要

但我成日打j
覺得自己有鹹濕鬼上身

咁要戒J

華dee師兄 點睇黑警

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

新讀者，正評一下

等睇結局

多謝捧場，有時間睇下舊po

多謝捧場

當然我還有其他方法未用，但它只是一只普通的遊魂野鬼，沒理由要動用我派更高層次的絕技吧？

殺雞焉用牛刀？！

第5天法事了，我打算做完今次之後，如果情況持續，應該會轉用大殺傷力武器…

情況依然，我一落掌，它就上身，一上身就哼歌，說真的，當時我對自己的信心跌至低點…

儀式進行到尾聲，正當我準備收掌之際，我的腦海裡突然閃出一個小女孩的背影，沒聲音、沒動作、只有灰和白色的畫面，灰白色和本應活潑可愛的小女孩有點格格不入，只帶著點點的蒼涼感覺…

這畫面在腦中出現可能不到一秒，一閃即逝，但隨之而來的是右邊面發麻發冷，膊頭帶點重量，用重量來形容好像不太貼切，應該用累贅較為接近，這種重量不是因為外物而加重，像是做了一場劇烈運動，嚴重超越體能界限，已全身疲憊乏力，卻仍然要面對十公里馬拉松賽事一樣，舉步維艱的無力感。

自修法以來，我已好久沒有這種體會，這正是有靈體跟著你，你背負著它的感覺…

我知道阿恩身體內的那只小女鬼來到我身上了，我當然不會跟阿成和阿恩講出現時的情況，怕嚇得他們拔足狂奔，只跟他們淡淡的道：“已經沒有邪靈跟著阿恩，她已沒什麼大礙，過兩天我會到她家清屋、封屋，現時她只需養好身子，早睡早起，多做運動，強健體魄就可以了。”

清屋這名詞在其他故事提過，現在簡單再解釋一下，清屋就是將家中的陰氣、邪靈用法驅走，再用符咒封屋，讓它們無法再進入屋內。

當晚回到家後，我稍作梳洗，已急不及待打座修法，希望能盡快將附在身邊的小女鬼超渡，因為陰靈附在身是件極不自在的事。

超渡儀式開始，師公輕輕的唸著超渡咒，以往唸咒的時候，通常會有著依依不捨和憂戚的感覺，但今次是明顯的不同，帶著憤憤不平的牢騷，這股怨氣揮之不散，我心念一轉，向「皇」師公詢問發生何事，「皇」師公答道：“你自己問它吧？”，就將小女鬼的意識投射入我腦海，我可直接跟它連繫和溝通…

咁少

LM

終於出文啦

好邪門

師傅點睇

SM玩大咗

今晚大結局

今晚結局

咁快結局啦

咁快就結局啦

案件真係7日內完咗嘛，無理由我改長啲㗎

真人真事，係咁短…

等緊！！

加油

繼續繼續

皇師公

等睇大結局

我問道：“什麼事令你憤憤不平，不肯上路？”
小女鬼：“我不甘心…！”
我：“所為何事？”
小女鬼：“我千辛萬苦才能投胎轉世成為人，媽媽為什麼要打掉我？剝奪我成為人的權利？為什麼姐姐就可以生存，快樂地做人？”

“我沒有做錯，為什麼要打掉我？”，小女鬼不停地重覆這句說話。

原來小女鬼是阿恩未能出世的妹妹，當年阿恩媽媽不知何故，選擇終止懷孕，令這個小生命沒有走過她的人生路就步向死亡，由滿懷希望變成絕望，再變成怨恨…對這個家庭有著濃濃的恨意…

嬰靈怨恨的對象通常是媽媽，因為就算是爸爸提出打掉胎兒，但接受並走入手術室的始終是媽媽，嬰孩的生或死，最終都是由媽媽決定。

它被打掉後，一直存在於這個家中，對媽媽固然恨之入骨，但看著能出生為人，受盡萬千寵愛的姐姐更為妒忌，為什麼她有父母的愛？我只能成為遊魂野鬼殘存於這個空間？

它這個怨念在日積月累下，能影響著媽媽的身體，慢慢地令媽媽百病叢生…更有著騎劫姐姐肉身的能力，它成了一頭惡鬼，一頭凶惡的嬰靈！

它更說出在它之後，媽媽又再打掉兩個小孩，合共三個嬰靈存在於家中，但其他兩個怨氣沒有它重，並未成為惡靈。

人鬼殊途，太多陰靈存在於陽人的生活空間絕對不是好事，輕則令宅中人身體變得虛弱，精神仿彿，易疲勞易病，重則會令人精神錯亂，易有壞習慣、酗酒、濫藥、好賭等等…

不幸地，阿恩確有家庭成員有此弊病，且於數年前死於非命，該鬼魂亦一直未能離去。

阿恩的家中，陰人比陽人更多，屈指一數，竟然有4個陰魂家庭成員生活於同一屋簷下。

這次的超渡儀式比往常的較為漫長，平時30分鐘可完成的法事，今次竟用了超過一小時，渡化怨念極重的小女鬼、令它釋懷，確實不易。

在這裡想花點時間討論一下嬰靈的問題。

人死後通常要經歷一段很長的時間和困難，才可再次投胎成為人，歷盡蒼桑後滿以為在生命孕育期間就會萬無一失，誰不知父母的一個倉促決定，就令這個充滿希望的新生命剎那間變為塵土，變為孤魂野鬼，那種絕望、不憤、怨恨就轉化成一種極惡的念，它們針對自己的家庭成員，家人過得越幸福它就越憤恨，怨氣越深念力就越大，藉此力量令家人不和、夜不能眠、身體變壞，繼而再控制人的意志做出錯事，就如阿恩的例子一樣。

墮胎是影響深遠的事，必須謹慎處理。

若然在迫不得已下作出決定，也請在事後找高人超渡，令其可循正途再次輪迴，不用在人間受苦，亦可減輕自己的罪孽。

兩日後，我和太太到了阿恩家中清屋，阿恩自第一次法事見過我太太後就沒有見過，今次再見面，竟熱情地擁抱著我太太，並不停地向她道謝，雖然太太曾經被小女鬼恐嚇而感到不安，但見現在的阿恩精神奕奕回復健康，她當然開心不過，能夠幫人的感覺真好，我們學法就是以助人為本。

當日阿恩媽媽也在場，我獨自在房間裡跟她談了一會，問關於嬰靈和另一死於非命的家庭成員事，小女鬼給我的資料和阿恩媽媽的答案不謀而合。

是巧合還是師公的神力？讀者自行判斷吧！

我和太太如平時一樣清屋、封屋，把三只屬於阿恩家中的陰靈親人帶走並超渡。

舉頭三呎有神明！

如果人人都對神明有敬畏之心，我相信世界一定更美好，做壞事前只要停一停、想一想，人的惡念一定會減少。

所以我從不主張無神論。

全文完

大結局已出

留名支持

出咗啦

大結局都係小貓幾只，慘慘…

正評

Nelnel之前話 成日周圍拜神搞到佢易撞鬼
咁樣搵人超渡 主動接觸 會不會比機會一啲一靈體接觸到 易啲撞嘢？？

由頭到尾追曬啦，寫得好好睇

拜得神多自有神庇佑，只要拜正神就可以了。

有冇睇舊po呀？

師傅 多謝你 好好睇
最近真係晚晚失眠 發惡夢 身體都十分虛弱
雖然我知道是自己心情不好的原因較多
但可唔可以都講下被惡靈上身的一啲大特徵？

好好睇

好睇之餘仲值得深思！

好睇，但仲意之前個幾篇多啲

Cfu咩收費㗎

最主要係面泛灰暗之色，額角泛青氣、失眠、焦躁…
離唔開呢幾樣…

其實係事實，鄰國最多嬰靈（一孩政策），好多客人都係上面瀨嘢返落香港…

每個個案都不同，有啲會精彩啲，有啲會好沉悶。
驅鬼其實好枯燥，千篇一律，只係平常人少接觸會覺得刺激…

呢度唔提錢啦。
問下個案中嗰兩位巴打，我相信無師傅會好似我咁做。

逐個post睇緊好好睇

跟次序易明啲，有少少關連

師傅係堅係好好人，好人到你唔信

好鐘意你既post 收唔收徒弟

誇張咗啲

上嚟傾下偈先啦

新讀者留名

舉頭三尺有神明!

等再有新故

有taste，咁就要睇返舊po啦

sure

今個故反應咁冷淡，要收山啦…

終於有新故 追哂

［member]我早兩年先發現呀媽落左第四個兄弟姊妹。
有次佢行商場，買中草藥，賣野個呀婆同佢講見到有小朋友跟住，話我呀媽欠人野，嚇到我呀媽係咁塞錢俾個呀婆問佢係咪做生意。[/member]

係㗎，我做好多呢類案件。

師傅唔好呀，要繼續寫

隨緣啦…睇下有冇好題材、有冇訊息帶畀大家…

[url]師傅 我老母落過4個但系好似一直以嚟我地屋企都冇經歷過d咩靈異嘢
利申 對茅山 術數呢d好有興趣[/url]

唔係個個有事嘅

基督教唔認同嬰靈呢啲嘢「 皇」有咩解釋？

唔好😭

唔算淡薄㗎啦 講故台生意難做 你又唔係連載故

「皇」要我寫呢個故出嚟，帶出嬰靈問題。

我啲個案多數短篇

重質不重量

唔係單單驅邪有故講㗎

睇舊po未呀？

師傅唔好收山呀 呢排香港日日都好病好忙所以大家先少咗追講故台咋...

好多謝你一直以來寫既故事，我覺得你係一直俾緊positive energy 俾大家，期待你下次有好題材個時再開post

其實寫咗被鬼上身30年個故事6、7成，但發覺成個故仔絕大部份都係形容自己被鬼上身嘅感覺，劇情進展緩慢，人物不多，又無高潮位，可能係最悶之作，所以都係放喺最深嘅深層算…

好耐無睇故，一黎就正野
btw, 師傅有冇推算下今次香港單野

一日追晒

唔係嘛？之前4篇喎？

上癮了

我屋企應該都有三個左右
可唔可以透過念經渡化佢…

唔係個個會化為怨靈，有需要先上嚟我度畀我睇下啦…

師傅唔好啊
我本身驚鬼故都一日追曬你咁多篇
最想睇就係30年呢單

多謝你支持，不過寫唔寫埋落去都係隨緣啦

追晒你啲post
如果你有能力可以係依個瓶頸位搵到突破口的話
我諗你可以幫到佢地好多之餘亦唔洗緊張之後有冇生意

嘩
我今朝見到條俾人車扁咗嘅蛇
先喺度諗唔知條蛇咁樣死咗有無蛇鬼嘅呢
唔通真係有嘅？

邊嚟咁多蛇鬼

咁都無咁驚
Btw 追緊師傅之前啲故
好緊張！

師父有冇得去望望

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

fact check未呀？一直咁傳，但蘋果日報又無跟進…

都唔公開cctv 師傅你講既我就信

有機會問下師公

見過鬼怕黑啫…

有啲人係會選擇逃避，唔正視問題…

性格係咁，天生㗎

師傅今次個故事帶出左墮胎問題，亦都令我想起我之前自己所做既錯事，希望大家做所有野前要三思而後行

終於追晒咁多個post

咁有心機聽我講故

值得深思

有taste

希望問到 盡快幫到啲手足....

師傅你可唔可以去太子站望下 睇吓有冇亡靈

亡靈週圍都有㗎啦，無處不在…

I mean係31號個晚既手足⋯⋯ 唔知係咪真係有人走左⋯

我有朋友都見到哩d野 有師父叫佢學法 不過佢唔學 跟住師傅話當有一日 佢見到紫光 就一定要搵佢學 避唔到。

佢係結婚之後先睇到 無啦啦開左眼。

通常亡靈要依附喺啱channel嘅人身上，又要咁啱嗰個人搵我搞先幫到手㗎。
咁耐以嚟未試過有亡靈直接搵我deal…

好少無啦啦開眼，有啲人修一世都修唔到天眼…

要fact check咗先，今時今日太多以訛傳訛…

我噚晚坐地鐵，由深水埗直飛到油麻地，期間唔停太子、旺角，咩都做唔到…

我都係見到諗起你 就入黎睇下 點知已經有人問咗

好睇 等下篇~~~~

睇曬好耐啦等緊你出新故

我問過師公了，壞消息…

想寫太太番外篇，但阻力超強

有排等…

壞消息即係？

可唔可以講多D

唔係好嘢嚟，唔想喺度講喇，總之法科上能做的我都盡量做。

咁係咪可以解讀為坊間所謠傳既野係真？

八九不離十

謝push

thx

謝謝師父解答...

咁件事嘅真相希望大眾之後會知
皇師公有無透露過中共丶呢場運動之後會點？有咩同抗爭者想講？

胡師傅 如果你可以「見到」班手足
衷心希望你除左超渡佢地之外 重可以係佢地口中知道「線索」幫佢地伸怨 依樣野先可以令佢地既死有所價值
唔係白白送命⋯⋯
你如果怕麻煩可以私下同我地講 我地去做
Anyway 多謝你肯行第一步先

「831太子站死了人」的傳聞，近日甚囂塵上，很不幸，政府與警方的公信力是負數，所以不管如何澄清，大眾只會朝最壞的方向推想，結果這個都市傳說，就日復日傳個不停。昨天《鏗鏘集》做了fact-check，解釋傷者數目的疑問，澄清了部分疑團，但不解之謎仍然存在：為什麼當晚警方要那麼緊張，把記者、救護統統趕走？封鎖車站期間，警察真的只是搜證？連日出現的浮屍，還有多宗疑似自殺，跟831又有沒有關係？政府失信於民，結果是陰謀論如雨後春筍。

死人傳聞，我本來傾向不信——倒不是不信警察真會打死人，而是認為如果死了人，亡者親友決不會這樣無聲無息，處之泰然。但剛看到Hong Kong Free Press街訪片段，卻令我非常震驚，對傳聞的態度，也逐漸由「不信」變成「不知道」。片段中，洋人記者在太子站外訪問一位戴口罩的女士，她英語不靈光，由男途人充當翻譯，誰知寥寥數句，竟爆出駭人黑幕。

女士說，831太子站共六名示威者喪命，其一是她的朋友，而她朋友的父母現已失去聯絡。可惜因為言語不通，洋記者沒追問她的朋友姓甚名誰，而翻譯的途人聞言也若無其事（可能一時之間沒察覺事態嚴重），這個訪問也就不了了之，留下一大串問號。該女士所說的也不是毫無疑點，例如她怎知道死了六人？若有真憑實據，證明朋友是在831太子站內失蹤，希望她能聯絡傳媒，詳述始末，替友人討回公道。

今天的香港，有政府等於沒政府，有警察衰過無警察，連市民生死也撲朔迷離，還可以怎樣fact-check呢？我心急如焚，無奈之下只好搖了一卦，問「831太子站事件的真相如何」，自己也覺得有點可笑。反正起了卦，就跟各位分享，那是〈旅之賁〉。

按《焦氏易林》，〈旅之賁〉云：「生角有尾，張孽制家。排羊逐狐，張氏易公，憂禍復凶。」這段話很隱晦，歷來注者皆語焉不詳，我嘗試解一解。「生角」用燕太子丹典故，丹在秦國為質，向秦王要求回國，秦王答道：「烏頭白，馬生角，乃許耳。」（見《燕丹子》）「有尾」出於《莊子》「丁子有尾」（丁子即蝦蟆）。因此，「生角有尾」泛指不尋常的事，即妖孽。「張氏易公」我解不通，但明白了首句指妖孽，整段話並不難解，大意不外乎說：發生了極不尋常的事，禍凶迭起。然則太子站那一夜，究竟發生了什麼異常之事呢？

更巧合的是，旅和賁兩支卦都跟斷獄用刑有關。〈旅．象傳〉云：「君子以明慎用刑而不留獄。」〈賁．象傳〉云：「君子以明庶政，无敢折獄。」象辭有多種解釋，卜者當因時制宜，靈活演繹。首先，今天的警察決不是君子，這點恐怕無甚爭議。旅卦的「不留獄」，本解作斷獄明快，但在當下語境，似乎指警方濫用私刑，就地正法。變卦為賁，賁即裝飾，斷獄該根據事實，有文飾則是弄虛作假，所以君子「无敢折獄」。

據《呂氏春秋．壹行》，孔子卜卦得賁，曰：「不吉。」子貢說：「夫賁亦好矣，何謂不吉乎？」孔子曰：「夫白而白，黑而黑，夫賁又何好乎？」賁的本質，其色不純，白非白，黑非黑，沒有人知它的本色，故可惡。把旅和賁串連解讀，重組出來的案情就是：有人在地鐵站內執行刑罰，黑白不明，必須遮掩實情。

「831死人」傳聞確有陰謀論色彩，但嚴格來說不是陰謀論，因為正宗陰謀論是無法證偽的——不管你搬出多少反駁的證據，陰謀論者仍可自圓其說——但831有沒有死人，只要有可信的第三方檢驗地鐵站CCTV，一切便水落石出，可以證偽。有位當了多年檢控官的友人D來電，建議我幫手呼籲831在太子站遇襲的市民，向警方提出「人身傷害」的民事起訴。只要事件進入司法程序，法庭即可頒令港鐵交出CCTV片段，以作呈堂證據。如果受襲市民願意起訴警方，不用等待獨立調查委員會，警察暴行也可公諸於世。

要尋求真相，這的確是最有效的方法，但願有市民可挺身而出，那我就不必再求神問卜。

舉頭三呎有神明！
自有因果報應。

11月局勢緩和。
2024年中國有大事發生。

濫暴警幾時俾天收:(

我之前講過，警犬每次出動，都會服用興奮劑，令自己更有勁力，但一次、兩次、三次...到而家，閒閒地服用左五、六十次興奮劑，之前樣子還可以似正常人一個，但服用次數多了，有些人身體其實會頂唔順，相中這個有兩個問題，手及面已膚色偏少，即是血液已被後腦集中在身體中央，所以動武多幾下，佢會好頭暈；而另一樣可以由佢雙眼睇到，有一種情緒病叫燥鬱症，心情會向兩個極端不停轉換，全因預到嘅事，佢明顯係好驚，但又在興奮劑下，照樣開工，但問題來啦，當「放工」一刻，冇裝備、冇同事一齊，而且冇興奮劑幫助，好容易就會心情勁低落，所以近來年齡較高而有自剎的，其實有可能係呢類患情緒病嘅警察，只係警察怕冇面，所以唔公開自盡了的同事身分。

眼神比鬼上身更恐怖

舊讀者留名

睇到眼神冇焦點 同埋黑眼圈好深
應該長期ot 精神壓力極大
隨時夜晚都發夢捉緊示威者
佢地可能精神已經崩潰

認得呢個名，謝謝

觀察力好勁

支持師傅每篇都好好睇

今日一口氣追哂你所有post， 希望你可以解答下我
我6月頭有一日放工，照平時一樣搭巴士返屋企。個陣我係坐右手邊窗口位。
一上車就瞓到落車，成程路都處於熟睡。
返到屋企係即時食飯，我媽突然發現我右手臂出現左一隻手印，係清晰見五隻手指，好似好用力咁揸實我手臂咁。
連我自己都唔發覺，因為唔痛唔痕。
望清楚五隻手指既紅印好唔尋常，完全唔似自己按壓出黎，同埋手指size係細過我自己隻手。
我屋企有觀音，我媽即刻叫我拜一拜。但係屋企冇用香燭拜好多年，所以我只係合十係觀音面前拜。
個五隻手指印成餐飯時間都唔散。
重點係我坐車係坐右邊窗口位，根本唔會有人可以整到我右手臂...我想問下我係咪真係撞到污糟野

支持師傅
近排社會太荒謬
睇下師傅嘅分享可以暫時輕鬆下

到底黑警同狗官幾時先受返自己作嘅孽

其實嗰啲嘢無咩力量能夠實際傷害到人，通常都係長期滋擾，令人健康、精神轉差。你呢個case比較奇怪，如果之後無咩影響就當自己黑仔算啦，想心安理得就上嚟我度攞道符防身啦。

李鵬都90幾先死

apple daily 有篇一樣嘅野 作者:馮睎乾????

我copy你哋睇之嘛

有埋link

新讀者LM~~~

噢 睇漏左
Thanks

有時間睇舊po啦

已經睇緊喇~
多謝師傅!

多謝支持，最好跟次序睇

C fu,請問有冇方法知道適唔適合/需唔需要學法？Thanks

上嚟探下我咪知囉

match!

sorry, 真係好似，忍唔住手貼多幾張

我鍾意萬華鏡寫輪眼多啲

講返正題，果張相入面主角係咪已經比野跟住痴咗上身

我估hi咗興奮劑

會唔會why not both?

C fu 提及過皇想你帶出d 嬰靈既故，其實佢係知道d咩影響想人唔好咁了結未出世小朋友既生命？

+1 我都好奇點解特登要你寫

本來寫緊一個長篇故，突然間「皇」就叫我轉寫這個短篇，提出嬰靈問題。

期待你既新作

期待長篇故

佢有講原因嗎？

長篇故好悶，放棄咗了…

無特別問原因…

C Fu,其實個別既神會唔會安排唔同既任務比同佢connect 到既人去合作辦一件事？

但各位同佢connect 到既人晌執行唔同任務時其實唔知/唔識，到完成後先會明或認識對方？

利申：頭1-2個post 已經追，所以記得c fu 講過佢地有時會托唔同人去辦事（例如Dee 哥想體驗速度感)

現在嘅我真係甚少問師公嘢，盡量慧而不用，可能你哋會覺得好可惜，但知太多唔應該知嘅嘢真係唔係好事嚟…

介唔介意舉少少事例？

引用網上一則文章：
有一個問題簡單而玄妙，幾乎是每個學神秘學的人都可能存在過的困惑。 假如你能預知未來的走向，那麼此生所做的一切，意義何在？ 如果不去改變未來，卻又“明知”以後會發生很多讓自己覺得遺憾或不願意看到的事，心裡總會覺得不舒服。 如果想去改變未來，又真的能夠做到，那等於後來的發展與自己所預見的不同。 那自己所知豈不變成了虛妄？ 以虛妄去推測未知然後去改變未知，本身就很可笑。 所謂預見，其實並未發生，你所改變的，只是一場夢而已。 但世上的人們，真的都生活在你一場夢中嗎？ 佛家有個故事叫“慧而不用”，是關於慧眼神通的。 據說慧眼神通能見未來，有人定境中見明日出門鄰家樓上拋物砸中了自己的腦門，於是第二天沒出門。 腦門沒被砸中。 請問慧眼神通何用？ 慧眼所見根本沒有發生，不成其為神通。 但假如此人出門硬著頭皮挨砸了，果然有神通慧眼，但此時又有何用？ 腦袋還是挨砸了。 這是一個居士反詰一名高僧的話，自以為問得很刁。 但高僧答得卻很簡單：“請問鄰家是否拋物？若有，則神通有。莫從樓下走。莫在拋物下留。若果見鄰家拋物，上樓勸他莫再行此舉 。”

唔好問我係咪真人真事…

《 那夜，蛇鼠一窩...》

（利申： 本故事真實從翠華親耳聽到，坐在後面卡位的伯伯兩鬢斑白、一面誠懇和老朋友想當年，我完全相信他們所說的是百分百真確... 以下是我將茶餐廳所聽到的轉化成文字）

那是火紅的年代。
1967.....

故事主人翁，范椒芬（肖蛇 1953 ~ ），鄭耀棠（肖鼠 1948 ~ ）。

當年，她，14歲、他，19歲。
在英語世界，這叫 teenagers，但在高唱《我的祖國》 那片土地，這叫做敢於造反的紅衛兵。

小范，一位滿腔熱血的Form 3 女生，一頭齊耳短髮，那天是星期六的早上，她剛剛和一班同學從港督府貼完大字報，大隊人馬面紅耳熱、汗流浹背沿花園道浩浩蕩蕩下坡操往灣仔新華社方向，她們左手握拳、右手高舉毛語錄，沿途高呼「不怕犧牲！排除萬難！去爭取勝利... 不怕犧牲！排除萬難！去爭取勝利...」

同一時間，工聯會的Warriors，無懼港英防暴隊武力鎮壓，在港九新界四處放置土製菠蘿，對抗港英政府白皮豬黃皮狗的法西斯暴行，就算令到不少無辜市民、包括北角年幼小姐弟命喪黃泉，亦在所不惜。

小鄭，屬於「各界同胞鬥委會」統領下的工聯會小頭目，由於他非常仇恨港英政府而且膽識過人，很多「重要任務」，都會由他親自執行。

九月某星期六，晚上...

小范在北角華豐國貨樓上某個單位聚會。

室內大概有二三十人，除了《我的祖國》，他們圍坐地上還一起唱《東方紅》、《大海航行靠舵手》...

每個人各有不同的眼神，有的慷慨激昂、有的莫名憤怒，而小范，坐在一角，邊唱《我的祖國》邊熱淚盈眶。

大概晚上十時半，門外傳出急促的拍門聲，一個男生趕緊出去開門，慌忙中跌了一跤。

進來的是小鄭，他滿額汗珠如雨，嘴角滲著血絲，氣來氣喘：「快..快啲..閂門...黃皮狗...追... 追緊上嚟...」黑色粗框眼鏡，半歪架在鼻樑。

有人立即將全屋燈光關掉。

沒有光線、沒有歌聲，除了小鄭強忍的喘氣聲，屋內一片死寂....

屋外，傳來防暴隊皮靴跑上跑落的咯咯聲，眾人再壓低呼吸，這個時候，原本坐在地上的小鄭，用雙手手腕把自己逐少逐少撐到牆邊，濕透的背部觸碰到小范...

小范隱約嗅到他身上的電油味夾雜著火藥味。

時間一分一秒地過去，屋內屋外已經鴉雀無聲。

忽然間，不知從哪裏傳來一把低沉的聲音，「小范，鄭義士為我們犧牲了這麼多，妳能夠給他一點慰藉嗎...」

不知是窗外微弱的霓虹燈光反映，還是生理反應，只見小范兩頰泛紅，雙唇抖震...

她緊咬下唇，慢慢抬起頭，閉上雙眼...

說時遲，那時快，小鄭使勁扯開她上衣，白色恤衫鈕扣應聲掉地...

才14歲的小女孩，說不上有什麼豐滿身材，但小鄭不顧一切狂吻她的胸口。
黑暗中，一團黑影如野獸般衝撞...

這一切，是革命義士應得的。

筆錄： 李懂媽
口述： 翠華老伯伯（也就是當年趕著開門摔了一跤的那位男生....）

睇晒5篇返嚟留個名支持

咁有taste

呢個名應該舊讀者

…我頂

我見甜故多人睇嘛

呢兩日一口氣追哂師傅你啲故，支持
但師傅好似仲未分享自己本命神係邊位？好有興趣想知道

大故後面有細故㗎喎，有冇漏睇呀？

師父，有冇遇過d非人類既問題但解決唔到？

依家最棘手係兩個念共生嘅問題，有機會的話會講下…

[太子站]黨鐵搵左人做法事

師傅點睇 又黎

我追哂咖，莫非你係指你嘅本命神係黃天道？

師父意思係修法既念同現今世界既念？我有冇get 錯？

聽你情況似乎中招機會好大…

我記得好似喺留言度提過。
唔係黃天道師公…

唔係，係有邪靈在身但又請僮降身，兩個念共生問題…

嘩，呢d topic 好吸引wo.好似marvel 咁wo

有陰喺身就會連帶好多麻煩嘢

而且聽你講都不懷好意…

靠文字好難詳細判斷，有需要的話上道館畀我睇下

第一次睇
留名

現實我見過唔少呢類案例，好頭痕…

我由唔信到懷疑再到堅相信…
法事我都做埋…

師父有時間可以落去望一望嗎？

法事已做，落去都無咩作用…

我做呢單超渡法事超奇怪…我都唔敢寫出嚟…

師父想請教,
如果一間屋又有觀音又有佛牌其實得唔得?
會唔會撞埋一齊搞到2邊都唔happy架

佢地肯走 ？

神獸挾走

師傅你每次用親呢個icon我都形住你又唔記得呢個icon係有特別意思

唔係好記得…

師傅巴打 多謝你百忙之中亂世之中都仍抽空寫真人故出黎俾大家睇
睇到結局 因為由細到大都鍾意睇靈異事件同搵下各方面啲小知識睇下 都明你所講出唔到生（主要係父母唔要）通常會變成點
我想問呢 係咪唔係一定？即係會唔會有啲係就算父母唔要 個未出生既bb都未必會有恕氣？
同埋基於萬物有天命呢個原則既話 到底點樣判斷佢係整定唔能夠出生 定真係出到生但父母主動唔要？即係好似人自殺咁 到底係整定佢係得咁多年人做定係點？會唔會一舊舊
另外我想問下 如果唔係墮胎 而係意外 甚至連咩原因都唔知既情況下無左咁會點？因為我阿媽係我之後仲有懷孕過三個 係睇過醫生證明係懷孕 分別係一個同雙胞 但唔知點解兩次都係突然間好似話無就無左咁 係整定佢地黎唔到世上定點 同埋變相會唔會佢地仲留係呢個空間到？

我都係想知神對地球呢個地方有無啲咩計劃 定係從來都無
同埋真係好想知師傅之前話過20xx年世界會有啲野發生 係指咩
同埋好想知其實人到今日都係愚蠢 到底幾時可以去到再進一步（我比喻為幾時可以全人類再開發到腦部 因為依家話只係用左極少%既腦力）
係神設計我地個陣set左咁定點 點解古時 甚至上幾代啲文明/人類可以發展到依家我地呢代文明發展唔到既事？
其實神會唔會係咪想睇下我地唔同文明可以去到邊？

所以我成日觀念都係
有啲人係整定學到 有啲係整定點都會因緣際會學 就算佢本身無興趣

可以分享下點超奇怪嗎？

求下你講好嗎
Btw你係有份做法事定你私下自己做法事
即係話佢地搵人做法事係真？

師傅我求下你講下 我想知道我地嘅手足最後點呀

3個女性

警察有冇搵師傅做法事我唔知，我自己就幫亡魂做咗法事。

突發！火燒文匯、大公！

求寫 你當寫故咁寫啦好嗎

咩事

寫啦師傅 依家已經冇乜人可以幫到佢地 如果再無新線索 佢地真係含冤落黃泉

64事件，30年都未平反…
唔係我撥冷水，太子事件可能永遠只是傳說…

神獸又係咩？如果佢心事未了 咁樣挾走佢好咩

師父，請講下見到乜奇怪？我地真係無辦法知道，希望師父可以透露

荒誕過我寫啲故，唔公開發表了…

第一次聽師傅你提及 想知係咩

求你講 你當係講故咁講 我地當聽故咁聽
總好過無人聽過

我喺度講就變咗抽水㗎喇…

任抽

支持師傅 睇開你嫁！當故仔唔寫都可以嫁！求下你

但有無可能係其他係太子站既亡魂呢？要知道地鐵有鬼魂都唔係新鮮事

如果師傅想寫先寫啦

我諗我地無咩人會咁諗你 因為呢啲係觀點角度問題
認真

係 睇開胡師傅既讀者不嬲都好忠誠

正啊 樓主

寫就唔好喇…搵日搞返個靈異交流會，歡迎各巴、絲打出席

留名出席

G持

大家夾下時間搞個靈異經歷分享大會

努力爬文中!
感謝師傅經歷同修練分享(仲要個個都回覆)!
P牌未俾到正評，會keep住follow師傅既post!

雖然本身冇宗教信仰，但係o係師傅既分享當中理解唔少，
而且睇法好特別!
加油!

嚟靈異分享大會

追曬所有post 真心正 開班記得通知讀者呀 話說仲有冇故 好想睇

正！留名出席！

好呀

攞條五雷符鎮下場防下身

中秋節快樂！

有啲咁唔開心嘅事…

鬼魂咩都做唔到，留喺度無用㗎，應該帶佢哋要去嘅地方最好。

今日先睇到個post，即刻追哂

睇埋舊po嘛

上次阿花嗰個都有睇呀
期待新po

有個可能係哲學問題想問
樓主講到一個靈魂要千辛萬苦先投到胎做人
但係做人既意義係咩呢?

我個人就認為做人冇意義 細個身世坎坷 做人又辛苦 日做夜做先得雞水咁多
所以個人好負面 唔太想做人
咁如果死後將自己個靈魂消滅 唔做人又唔做鬼咪仲好?

老土都要講，人生就似一齣戲，人人扮演唔同角色，今次做悲情戲，有人做有錢佬、快活人，我哋只能演好每個角色，表現好的話，下次咪派演好角色囉…
茅山其實係一個宗教，當能力去到某階段，就可以免受輪迴，靈魂留喺茅山生活。這個茅山並非現實中的茅山，所指和西方極樂世界、天堂同一意義。
所有宗教都是殊途同歸，到達某境界就有一個美好空間等著你。

師父 有冇可能落黑警降頭？

咁其實將個靈魂打到魂飛魄散咪仲好
又唔駛煩做人定做鬼

靈魂係不滅㗎，鬼魂死亡只等於鬼魂階段完結，是另一階段的開始。當年上我身30年的鬼魂臨滅時曾經同我講，話自己將第二次死亡（人死時一次，靈魂滅時一次），要去一個它未曾到過的空間。

陰公囉
無間咁輪迴 想真正死都冇得死

咁睇戲話打到人魂飛魄散 啫係假既?

今世未死，唔可以確實答你

你未遇到真正重視嘅人和事啫，遇到就會積極人生，無咁灰暗㗎喇…

希望遇到啦
生係今時今日香港都好難正面

你咁後生，咪自己選擇自己鍾意嘅生活，立下目標咪全力去衝，衝出一片天囉！呢片天又未必一定喺香港嘅…

好想同樓主做愛

多謝師傅岀post好好睇

呢排亦都有追返香港靈異檔案

香港靈異檔案就唔好睇了…

我識解降唔識落降
其實人在造天在看，舉頭三呎有神明…

平時一個人返通宵嗰陣開黎解吓悶都幾好

悶到嘔潤㗎喎…我自己都就瞓著…

9月27日（星期五11：30）睇ViuTV「晚吹_梗有一瓣喺左近」就精彩喇，有小弟親身講靈異經歷…

9月27日（星期五11：30）睇ViuTV「晚吹_總有一瓣喺左近」就精彩喇，有小弟親身講靈異經歷…

上電視

一定睇！

好嘢！！非常期待！!

一定睇

LM等睇

師傅,你既post我全部追曬啦
睇左連登咁耐,為左可以問師父問題,先至開左個ac

師傅,我有些少問題想向你請教下。我由細到大經常發惡夢,一個星期都有三日左右,內容多數係同鬼或者蛇有關。我以為發惡夢係好正常既事,直到讀大專,夢入面有個白衣女鬼搵我幫佢,而呢個夢比較奇怪。

係夢到,個女鬼要我係一間舊大廈幫佢搵人,我試過拒絕走人,但係鬼打牆咁走都走唔到,離開唔到間舊大廈。於是我一間一間房咁幫佢搵, 係搵到個男仔之後, 女鬼同個男仔攬攬(女鬼面向我,男仔背住我),個女鬼係攬個陣對住我笑,我個一刻驚到醒左。後來我同我媽講左件事, 佢搵識呢方面既師父透過八字幫我睇左, 話我時運低先睇到,之後比我飲左符水,我都有去拜神,戴開光玉,後來就無事發生。

後來戴戴下,過左七個月左右,我就無咩點帶。我唔知係出左事,定係我諗太多。我係賣野既app(carousel) 度睇到有人賣類似annabelle既公仔,我睇左下內容就關左個app,個晚都無事發生。
到第二日,我開app個陣,發現個公仔既相出現左係我首頁,同埋係個老虎機分類到用黎做icon。無論我清除d瀏覽記錄定del左個app再down過,佢都仲係到。
係第三晚個陣,我夢到佢黎左搵我,佢同我講話佢係黎自泰國同埋佢之前既主人係泰國人妖,佢既目的係搵替死鬼,我聽到之後吓醒左。我睇個張相既公仔衫褲係歐洲款,根本就唔係泰國。
過左半個鐘之後,我就繼續訓,夢到佢係度追殺我,係現實度我覺得好熱,透唔到氣,好辛苦。後來,係我腦海中,我聽到我自己把聲,話「冷靜」,「唔好驚」,「唔好諗佢,放鬆d」,再諗到塊開左光既玉,就立即醒左。醒個陣,我以為係我風扇關左,熱成咁先會發咁既夢,一開燈睇部風扇一直開緊。

我想問下師傅,成件事係唔係我日有所思,夜有所夢,定係佢真係搵我?

要睇你氣息先判斷到，最好攞道符防下身啦。
夢會將自己日常生活壓力投射出嚟，偶然發惡夢屬正常，但如情況持續，影響到正常生活，就要向有誠信嘅師傅求助。

梗要睇，我被化妝半個鐘個乸樣好少見㗎

講咗3個親身經歷，但唔知會剪剩幾多了…

一條暴肥咗嘅化妝膠人

另一網台講述 義士死亡人數
佢所講既外力 會唔會同你太子站遇到嘅怪事有關係？

覺得長既15分鐘打後睇

唔想睇既 呢到

唔該曬師父
另外仲有個問題想向師父請教。

係中四,我夢見我訓左係張床度,我透過張床隔離既半身鏡(正常只會照到隻腳)見到有一隻青綠色既BB爬係我條腰度,佢望住塊鏡對住我笑。佢似師傅你地講既一團綠光,而個外形係BB。我無過墜胎,無懷孕過。

係中五,我搭巴士返屋企,係上巴士個陣,見到一個成身濕曬(個日有落雨,佢由頭濕到落腳,係度滴水)既女仔企係放行李,佢T恤,牛仔褲,無着鞋,頭髮遮面。我由學校番到屋企既車程有七個站,佢係呢七個站都無抬過頭,無點郁過。因為我有諗過要唔要將件學校冷衫比佢着,所以係車程間都有留意佢。其間有望過車上既人,但無人望向佢。因為咁,我就覺得怪怪地,最後都無將件學校冷衫比佢。

想問下師傅, 其實鬼既外型係唔係一定會係一團光或者模糊既人型,有無機會好似我中五遇到個個咁?

唔該師傅

人人感官唔一樣，投射喺你腦嘅映像都有分別，大多數都係矇查查人形、黑影、發光體等等…
我近期見過嘅係一個烏卒卒、高速移動嘅不反光垃圾膠袋般物體，過馬路時會避開高速駛近嘅車，跟住喺燈口位嘅7-11消失，你話奇唔奇？

師傅你描述到佢好似幾得意

出現不到幾秒嘅會行走不反光大垃圾黑色膠袋

個post追到上電視

都幾無厘頭

強行帶走？

咁個個空間係咪連皇/神/阿dee個啲都唔可以話你知？

上電視!!!要支持啦咁

其實得啖笑

天地萬物都有規律，不能僭越。

吸煙會危害健康引致肺癌，但唔係每個吸煙者都會有肺癌。同理，唔係每個出唔到世嘅嬰魂都會變成冤魂，事出必有因，好難一概而論。

絕對係強行帶走

係講緊人/神/鬼不能 定連皇都唔得？到底天地萬物有幾大

曾經提過8歲前大部份人仍然有天眼，因為松果體未退化…
但點解8歲後就無天眼？
我估計係因為接收多咗不同渠道嘅資訊和“科學”，灌輸咗好多“科學”定義嘅框架，令動物本能慢慢失去，古時嘅人和大自然搏鬥較多，要生存就要靠動物本能，所以視、聽、觸、味、嗅五感，加上天眼為第六感，靈敏度比現代人不知強多少倍。當然，神亦有將人嘅力量隱藏，要透過修行才能“悟”，能“悟”多少就因人而異。

可唔可以話佢地係注定黎唔到呢個世界？

以我所知，就算神都不能到“陰間”，要申請，再由陰間使者引路。

其實點解會搵到人黎做法事
我意思係點解仲會幫香港政府香港警察去做法事令班義士被強行帶走

超渡係一種功德

共產黨要滅聲要和諧大把方法

太子站傳出鬧鬼事件 有喊聲

師傅點睇？ 未走哂？

真真假假、假假真真…

好耐冇入過黎
師傅會唔會有機會傾下中國既預言

傾呢樣用紫微斗數正

點解？？？

識睇盤嘅人睇到中共個盤會笑出嚟…

中共個盤既意思？攞中國建國日子黎紫微盤？

老毛1949年10月1日喺天安門大叫開國

即係攞呢個期做起盤？

留名 新讀者

yes，女命

求教 何解用女命？

事實引證

紫微斗數定盤係要用實例引證

巴打 想請教下話墮胎其實係一件唔啱嘅事
但如果係有殘缺嗰啲 落咗會唔會又話有嬰靈之類嘅？

師傅 你地有冇興趣去太子站睇睇 睇下有冇3位手足靈體
可唔可以同佢地溝通？

我估計咁嘅情況下人工流產應該唔會人嬰靈…如果可以為佢哋做啲簡單超渡就更好…

我能夠做嘅嘢已經做咗。

唔該晒師父

可以清楚睇到中港關係互相化忌，貌合神離…

咁如果係自己突然無左心跳呢？
注定佢黎唔到呢個世界？

死於自然就無得計啦

呢排真係太多資訊，師傅開咗新post都唔知㖭！！原來都唔新了
即刻一口氣追曬師傅每個reply

追reply唔追故咁奇特？

因為有時我地啲問題 你既答案我地仲有興趣想知同再問多啲

想問問師傅：如果係自然死，但佢心有不甘，覺得自己唔應該咁早，會唔會都有影響有怨念？ 未出世，甚至成人都有依個可能？

其實唔搞野唔生仔係咪最好？

咁人類咪滅絕囉

我又未驅過死於自然嘅鬼喎…
安樂死又當唔當自殺呢？
醫生做流產手術係咪殺人兇手呢？
世界上好多呢類道德問題無答案…

前幾日開始睇師傅PO1
而家睇晒追到LIVE
覺得師傅似真靈能力者
回答都好正面 唔似D神棍下下叫人搵師傅睇睇
故事都寫得好好
真心想睇30年果個故事
悶都唔怕啦~我相信應該都好多人想知道
加油

明白 多謝師傅

所有人修行到一定階段都有靈力，唔係咩特別事嚟㗎…人人平等

新讀者留名

已追哂之前d故仔
想問下師傅一般人想修練靈力有咩方法推薦呢？

我無靈能力 同事話feel到野既地方都完全feel唔到有任何感覺
只係平時有睇靈能力者寫既故事(台灣果D都有睇)
覺得師傅好正路

無靈異能力係好事，少啲騷擾

喃嘸佬係一份工，好少會修法，無法就超渡唔到…

學茅山

可唔可以自己修練㗎

聽聞好易走火入魔 變左個人成日把持唔到好易被靈體搞

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

師傅，聽聞冤魂可以攞黑令旗報仇，係咪真？
同埋你睇香港個盤點？
唔該你

冤魂有武器？未聽過喎…香港唔使睇盤都知唔多掂啦…

signed

何B 何B BU~~
傳出傳出去~~

一入法門深似海，我都唔建議驚青嘅人學法…

打好基礎就可以自己修，之前最好有師承

師傅你好，第一次追你故就一口氣睇晒，好正

咁..
想問下...除左佢本人報夢之外..係咪無方法知道佢超唔超渡到?

單憑文字好難判斷㗎喎，如果真係想搞清楚要上嚟我度睇下。

大多數會向家族中較高靈成員報夢…

一口氣睇哂呢個po咋？舊嗰4個睇咗未呀？

新讀者報到
想問下師傅，去親旺角某個賣玩具既商場(x旺）都會頭痛，有時仲會頭到想嘔，出番黎一陣間又無曬事，後尾先諗會唔會係因為入面有好幾間泰國舖，唔知關唔關事呢
想問問你點睇

絕對關泰國佛牌店事

明白晒~ 多謝師傅解答
師傅幾時再出故

咁想問師傅
我依種超底靈人事成日會有感覺，有時會攪到頭痛 失眠之類
有時明知某d地方有影響既就可以避免去，但係有好多唔知既情況都會受影響，雖然唔嚴重，不過都幾煩，有無咩簡單方法可以減低知影響？

睇住舊po先啦

試下袋道五雷符幫你擋下，睇下會唔會好啲…

係咪搵日黎搵師傅你

睇晒喇師傅
我星期1扮工開始睇你舊PO 睇到追LIVE先留言架

可以呀

好，我轉頭箱番上去搵你tg

舊po通常大故之後有細故㗎

睇到1001

得第一個po1001之嘛

樓主可唔可以講下你對呢兩個月黎咁多「自殺」發生原因
如果唔係被自殺 通常咩情況下會接二連三每日幾宗 會唔會係呢個地方靈異方面既野影響到陽間？
如果係被自殺既話 係短短兩個月有咁多宗 會唔會令到成個香港都好種冤氣？通常一個地方種冤氣可能會聚陰可能會令到住個度或者行過既人會有感應 唔舒服等 如果依家係成個香港
另外我記得我睇過一啲文有講一般如果某啲地方有大型事故導致大型傷亡既話 比如話係一架坐滿人巴士佢出事成架車多人重傷不治 啲人話係架車未出事之前會有好多靈界既（野）上哂架車（或者去哂個個地方）
即係話如果感應力強 睇到既話 當你睇到一個地方聚集左好多靈體時 即係話過一陣將會有意外事故發生

重大事故引致大量死傷這種共業好多電影橋段都提及過（如「見鬼」尾場汽車大爆炸）， 不贅。
至於近排自殺和屍體發現特別多，相信和示威有著微妙關係，真相如何就要待歷史判斷，還死者一個公道。
不過世上太多不公義，可能永遠石沉大海就像馬航MH370一樣。

明白，唔該師傅

樓主師傳點睇 有可能有班封住左係路軌走唔到 如果真既可以點幫？
太子831 *迷信野,唔信可以唔入

樓主我真係好想聽埋你見到既野

咁要開靈異研討分享大會…

仲爭4千6, 大家幫手簽埋佢同搵人簽左佢, 叫強国還錢

支持師父開post

我講嘅係吹水大會喎

胡師父，831單野你果行有無咩睇法?

姓胡 係咪茅山派

真心講，鳩吹抽水嘅多…
我都無眼睇…

無數謠言…
港人嘅念聚哂喺太子…
加上似是而非嘅招魂、超渡儀式…
吸引四方八面嘅負能量和遊魂野鬼嚟趁熱鬧…攞著數…

小弟真係茅山派…

啲鬼係咪晚晚係太子站開P?
佢地又食唔食到Tear gas?

簡信回係咪同師傅一様都係茅山?

哇屌

記得今晚捧下細佬場

睇緊！

睇緊啦！

得你理我

我係第一個理你㗎，師傅

我都睇緊

睇緊,不過第一個常寂園故同洪聖爺故都聽過,冇咩驚喜

睇完，c fu 好簡潔.完全唔夠喉有冇d 相關故講下

係喎，睇漏眼，謝謝

多謝哂…（龍哥mode)

有限制、有主題㗎，唔可以自由發揮

寫緊一個超短篇，好快出…

捧下場

睇緊

謝，不過好多朋友話太滾水淥腳

其實巴打都已經講得好好，節奏唔錯有條理，營造到氣氛，三個故仔都貼題有質素
好過好多嘉賓，希望viu多d搵你上去

想問下筲箕灣洪聖爺廟大約係邊個位置？
成日行開個頭都唔係好留意度有廟

多謝你知道我被動的處境

夜晚睇驚訓唔著，決定宜家睇

Google "筲箕灣南安坊洪聖殿" 就會搵到， 喺愛民街。山上果幾間就唔好去啦

你經歷過你女友單嘢應該好大膽㗎喎

搵晚你帶隊靈探

呢d人幾時先會畀天收

一定啦

等天收不如出獅鳥…

講得唔好唔好見怪…

都驚訓唔著，屋企望山

袋張符啦

遲下上黎拜師

師傅！我響電視見到你啊！

胡師傅都覺得報應嚟得太遲？？

Btw，我一路等緊靈異分享會㗎

唔知點解拍出嚟扁哂咀，畀fd笑

多謝，好快上新故

靈異分享會好似無咩人so我…

原來師傅上電視

多謝你哋撐場，viutv先會搵我…

師傅你都幾上鏡

真人靚仔好多

認同啊

實力派得嚟有偶像嘅相頭，真係好無奈㗎

師傅幾時出道做明星，都係搵日上黎拎返個簽名穩陣

簽咗名嘅符大把，不過今日初一要返館拜神…

你扁嘴係你內疚唔出故，笑你係因為你唔出故，咁你幾時先出故等我呵返

返啲嚟我道館畀叔叔抱抱啦

快

點會呀～一路都等緊㗎

搞返場“後生仔傾下偈”靈異版live上YouTube & FB，上鏡嘅坐一邊，唔上鏡坐另一邊（齋出聲），有冇得諗呢？

無人應

有冇主題呀？ 係咪太子？

主題我想講旅行靈異經歷之類，最尾15分鐘可以講太子站…

support Cfu

好㷫，有人中實彈槍

你想大家各自分享？我冇故仔講

你係呢個po少數無瀨過嘢嘅人

我都係零感零經驗
不過我信
我都唔識搞youtube所以俾唔到意見，不過好有興趣join

唔使你搞youtube㗎，有人傾下偈搞下氣氛已經好好，好過冷清清得小貓三兩隻…

睇完阿恩個故仔
令我諗起十年八年前表弟懷疑鬼上身單野

嗰陣表弟同阿恩都有八成似
突然變大力，要三個人以上先捉得住佢
好似唔認得人咁，變得暴力
講好多野，但唔知佢想表達乜
又會想開窗跳樓等等

之後搵咗師傅，同師傅一齊嗰陣變得清醒返啲
但做完法事後隔一兩日又嚟過
最後入咗醫院，醫生話佢精神病（思覺失調好似係）

嗰陣我都想去睇下佢
但我媽唔俾我去，佢話啲鬼鐘意青靚白正（請問師傅，真的嗎？）

而表弟個狀況係由我爸媽覆述，我爸大部分時間都去咗幫手㩒住我表弟
所以我都信佢講嘅嘢

鬼上身同精神病只係一線之差，如果搞唔清楚，鬼上身當精神病咁醫，誤服一年半載精神科藥物，之後就算驅咗隻鬼出嚟，人都好難完全康復，藥物令腦神經損壞…

瀨野又真係冇
不過我有試過去啲新地方訓就會發啲超真實既夢
試過發夢見到有另一個我行近床邊就醒左
所以唔知係有野定心理作用

無嘢嘅…幻覺嚟嘅啫…呃你唔到嘅…

G持，係近排太多事發生可能冇咩人

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭800咋

師傅你好，我琴日夜晚1030左右係旺角站荃灣綫上車，去緊下一個站既廣播冇留意聽，去到下站個月台都係旺角站！行番出黎睇條線變左往黃埔方向
我同朋友fc左好肯定係旺角站上車，所以係唔係入左啲咩結界？
我落車果陣見啲人又冇咩野

咁神奇？！

堅係好靜…

(手動轉)

大家合力！
傳 電郵至 國際法庭
要求調查香港警隊濫暴！
🙇🏻‍♀🙏🙏🙏🏻

International Criminal Court
otp.informationdesk@icc-cpi.int

//Request for Investigation into Violence of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sir / Madam,

We are writing to express our concern over the brutal violence by the Hong Kong Police Force in the past 4 months, especially a case of "murder" happened yesterday.

Police attacked a protester using live ammunition for the first time, in Tsuen Wan district, in a major escalation of force. Although shots have been fired in warning in other protests, and serious injuries have been caused with rubber bullets and beanbags used by police, this is the first time someone has been hit with a live round. The Hong Kong police hit at a young protester, Tsang Chi Kin (曾志健), 18-year-old high school boy's chest in a very short distance by a real gun today (October 1,2019) as the video shown.

Link:

Hong Kong protester shot in chest by live round, SCMP reports

The Hospital Authority said that as of 8pm (1300 BST) 51 people had been injured across Hong Kong today. Two were in a critical condition and two in a serious condition.

Police also attacked the first aiders and the news reporters.

Links:

Hong Kong police attacked the first aider

Hong Kong police attacked the news reporters.

The Hong Kong SAR government turned a blind eye to the heightened police-induced brutality and abuse, and continues to refuse citizen's demand for setting up an independent investigation committee to look into the current turmoil.

We, Hongkongers, are experiencing a humanitarian crisis and we hope to seek your attention and consent in launching an investigation into the current chaotic situation in Hong Kong. With faith in ICC's international, impartial status and connection with the UN, I do believe you are able and willing to save Hong Kong people from the violence caused by the government and police force of the city.

May justice be upheld.

Yours faithfully,

Hong Kong citizens//

C FU定個日期等我哋可以夾吓嘛

星期六、日又驚七國咁亂，星期一至四又怕你哋未收工未放學…懊惱中…

黑警日日都鬼上鬼啦

師父有無新故

寫緊，呢期著著哋，好勞氣，寫得好慢。
開新po好定放埋喺尾好呢？

愕上身佢嘅事，唔好日日搵香港市民嚟出氣…

已send

正！

胡師傅，可唔可以分析下藍可兒係咪鬼上身

真係唔知…
成單嘢都古古怪怪…
我睇玩lift嗰段似take咗嘢有幻覺…
死喺天台水箱就似熟悉酒店環境嘅人做…
浸喺水咁多日沖走咗好多證據…佈個神秘中邪局甩身…